電子煙新手問題

成日行街見人食，搞到自己都想買返個
（之前有fd食問過佢攞黎試過下）

有無師兄可以推薦下啲入門級套裝？

買既時候有咩要留意？

同埋有冇鋪頭可以推薦下？

好大煙，好撚柒

推

旺角大把鋪

睇你預幾錢
旺角好多店
Id vape
Vape it on
Vicus vapor
Vapor spot

其他有啲舖係黑店。特別平可能假。
特別貴當你係水魚。
記得要格價。

可以tg傾

你最型